msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TGI WP AI Chatbot Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-11 23:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-31 19:31+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.2; wp-6.6.1\n"
"X-Domain: tgi-wp-ai-chatbot-plugin"

#. Description of the plugin
msgid "A WordPress plugin to add a floating ChatGPT chatbot icon."
msgstr "一个用于添加浮动ChatGPT聊天机器人图标的WordPress插件。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://tabsgi.com"
msgstr "https://tabsgi.com"

#. Name of the plugin
msgid "TGI WP AI Chatbot Plugin"
msgstr "TGI WP AI聊天机器人插件"

#. Author of the plugin
msgid "Zeeshan Ahmad"
msgstr "Zeeshan Ahmad"

msgid "AI Chat"
msgstr "AI聊天"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "TGI WP AI Chatbot Settings"
msgstr "TGI WP AI聊天机器人设置"

msgid "Chat Records"
msgstr "聊天记录"

msgid "Error Logs"
msgstr "错误日志"

msgid "Rate Limit Settings"
msgstr "速率限制设置"

msgid "Max Messages"
msgstr "最大消息数"

msgid "Time (seconds)"
msgstr "在此时间内（秒）"

msgid "Translations"
msgstr "翻译"

msgid "Remove"
msgstr "刪除"

msgid "Add Language"
msgstr "新增语言"

msgid "Clear All Chat and Error Logs"
msgstr "清除所有聊天和错误日志"

msgid "Rate limit exceeded. Please wait a while before sending more messages."
msgstr "超出速率限制。请稍候再发送更多消息。"

msgid "Failed to create new thread"
msgstr "创建对话失败"

msgid "Failed to add message to thread"
msgstr "添加消息到对话失败"

msgid "Failed to get assistant response"
msgstr "获取助手响应失败"

msgid "No message provided"
msgstr "未提供消息"

msgid "Changes were saved."
msgstr "变更已保存"

msgid "ChatGpt API Key"
msgstr "ChatGpt API Key"

msgid "Assistant ID"
msgstr "Assistant ID"

msgid ""
"Enable ChatGPT Icon Globally, you can use [tgi_chatgpt_icon] shortcode if "
"not want to enable the chat globally"
msgstr "全域啟用助手對話圖標，如果不想全域啟用聊天，可以使用 [tgi_chatgpt_icon] 短代碼"

msgid "Titles"
msgstr "对话助手窗口标题"

msgid "Initial Messages"
msgstr "对话助手初始信息"

msgid "Type Your Message"
msgstr "空输入框的显示"

msgid "Enter the new locale code (e.g., en_US):"
msgstr "输入新的语言代码（例如，en_US）："

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset Confirm"
msgstr "重置确认信息"

msgid "Question Select Placeholder"
msgstr "问题的初始选择"

msgid "Questions"
msgstr "问题,每个问题用分号分隔。如果空白，则不显示问题选择框。"

msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Load previous chat when starts"
msgstr "启动时通过上次记录的Session Cookie加载之前的对话"

msgid "Microsoft Avatar Settings"
msgstr "微软文字转语音虚拟人偶设置"

msgid ""
"If you want to use Microsoft Azure Avatar and voice recognition service, "
"please provide the following settings. Voice can be chosen in https://docs."
"microsoft.com/en-us/azure/cognitive-services/speech-service/language-support"
msgstr ""
"如果你想使用微软Azure文字转语音虚拟人偶服务，请提供以下设置, 声音可以在这里选择 https://docs.microsoft.com/en-"
"us/azure/cognitive-services/speech-service/language-support"

msgid "Azure Speech Region, e.g. westus2, empty to disable avatar"
msgstr "Azure 语音服务区域, 如 westus2"

msgid "Azure Speech Key"
msgstr "Azure 语音密钥"

msgid ""
"Azure Speech Voice,e.g. en-US-AvaMultilingualNeural, zh-CN-"
"XiaoyuMultilingualNeural"
msgstr "Azure 语言声音，如en-US-AvaMultilingualNeural，zh-CN-XiaoyuMultilingualNeural"

msgid ""
"Azure Speech Locale, multiple languages separated by comma. e.g. zh_CN,en_US"
msgstr "Azure 语音识别区域，多语言用逗号分隔。如 zh_CN,en_US"

msgid "Azure Speech Character, e.g. lisa"
msgstr "Azure 语音虚拟人偶名称，如 lisa"

msgid "Azure Speech Avatar Style, e.g. casual-sitting"
msgstr "Azure 语音虚拟人偶风格，如 casual-sitting"

msgid "Open Avatar"
msgstr "打开虚拟人偶"

msgid "Close Avatar"
msgstr "关闭虚拟人偶"

msgid "Azure Speech Private Endpoint (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 语音私有端点（如果不需要则留空）"

msgid "Azure Speech Private Endpoint Custom Name (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 语音私有端点自定义名称（如果不需要则留空）"

msgid ""
"Azure Speech Avatar Local Video, e.g. https://www.example.com/wp-"
"content/uploads/2022/01/lisa-casual-sitting-idle.mp4"
msgstr ""
"Azure 语音虚拟人偶本地视频，如 https://www.example.com/wp-content/uploads/2022/01/lisa-"
"casual-sitting-idle.mp4"

msgid "Azure Speech Personal Voice Speaker Profile ID (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 语音个人语音说话人配置文件 ID（如果不需要则留空）"

msgid ""
"Azure Speech Custom Voice Deployment ID (Endpoint ID) (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 语音自定义语音部署 ID（端点 ID）(如果不需要则留空)"

msgid "Azure Speech Avatar Customized (Uncheck if not customized)"
msgstr "Azure 语音虚拟人偶是自定义的（如果不自定义则取消勾选）"
